[發夢]下一次班狗大規模既要求協助調查，將會於11月24日前夕

聽日見！